中共面臨政變，習近平四面楚歌？/ 壽西斯古被喝倒彩，隨即被審判、打靶| 細說中南海

中共面臨政變，習近平四面楚歌？/
壽西斯古被喝倒彩，隨即被審判、打靶|
細說中南海(第2節)
20年03月27日

香港花生
184K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

收皮啦，你av仁咁有遠見的話香港民主唔會一Pat屎啦

民屎派J咗中共倒台30年
結果中共一日強大過一日

由av仁把口講出黎可信性減半